(突發）4:2

祖記vs熱拿

聽日睇樓